要食用油煎蛋！

樓梯煎強！